APPLE Special Events 公布10月30日或發佈新ipad及MAC 2018

早前傳言 Apple 將於 10 月發佈會最後成真了。Apple 剛剛公佈將於 10 月 30 日於美國 Brooklyn 舉辦發佈會，傳聞將會推出的 iPad Pro 、 MacBook、Mac mini 及 iMac，而 iOS 12.1 及 watch OS 5.1 亦有機會同時發佈。

在 Apple 官網中按 F5 Refresh 就會看到不同造型的 Apple logo，讓人們不禁聯想到是 Apple Pencil ，看來 iPad Pro 很高機會有份了吧?

至於AirPower 及新 Airpods 仍未有消息， Airpods 2 除了支援「Hey Siri」功能外，亦有傳將會配合 AirPower 提供無線充電。